有無人瞓覺一定要攬住啲野先瞓得著

我一定要攬公仔先瞓到
仲有張陪左我廿年既毛巾被
唔蓋都要掂住
去旅行都要帶埋佢地

廿年 拎去洗夜晚未乾咁點？

要攬毛巾被
攬左十幾年 霉霉地

個心會好唔舒服 以前細個會叫阿媽令佢快啲乾

一定要渣住對波先瞓到

一定要攬枕頭

咁你渣自己對肥仔波渣成晚會唔會好攰

有 晚晚攬住隻鬆弛熊瞓

日日攬住隻呢隻瞓

好好攬 好符合人體工學

隻狗
以前明明可以自己瞓
依家唔攬住佢就瞓到
佢行左去床尾瞓我都會瞓唔著

攬攬枕訓 有個攬枕用左10年 期間買左個新既
但唔捨得扔左舊個個 所以男人老狗張床有兩個攬枕

如果兩個攬枕變兩條女就好啦

我又冇乜一定要拎住野 只係張被一定要夠重 好有安全感

一隻廿幾年既熊 好鐘意摸佢腳板底

有個攬枕攬左10幾年
個欖枕套重要係呀嫲傳比我嘅

好正 我好鐘意毛神神既公仔